最近去旅行會唔會平D

有無巴絲安排黎緊會去旅行
可能6-8月，不過睇返D機票都係咁上下

去疫區就有得平

敢唔敢去

驚排華

諗住去北韓

唔知去北韓會唔會好貴

香港團一萬多啲 大陸團就平啲

番*

視乎你條命值幾錢